聽講SiuMa好勁，係咪真㗎

聞說當年同拖舟一齊橫掃歐洲球壇